預言家正式宣布2017年9月23日係世界末日

如果嗰日真係末日
我裸跑3小時 同埋跳起yeah 150次

竟然唔係叫足一日雞

末日之前會做曬佢

事實上，假若讀者是基督徒的話，應該記得耶穌在馬太福音第 24 章 36 節的這一句說話：

「至於那日子和那時刻，沒有人知道，連諸天之上的天使們也不知道，子也不知道，唯有父知道。」

買左iPhone8只可以用一日

究竟仲要吹多幾多次

其實預言家呢個職業 到底有咩用？

可能從事午餐肉家族生意

記得2016都講過一次

係就好，唔使煩

依一段好呀
永遠預言衰咗都可以兜番

又手持午餐肉？

最後一刻記得都要望住部iphone 8

一年一度末日預言大賽

今次終於可以大派用場

唐唐好嘢

預言家得閒冇嘢做畀大家幻想下，開心下啫

手持午餐肉， 天下我有

終於有藉口請一日假抖下
個日唔返工了

我一早知啦，炒家末日嘛

唔好末住啦，未放國慶同中秋假呀

我都請左六日連住放11日

有幾次話世界末日我都請咗假，
不過今次唔會啦

熱切期待

iphone真正變蟹

其實厭唔厭 而家重興玩聖經?

頂

小朋友喊緊呀

燈

預言家係咪喺狼人先有用

笑死

唐唐

放埋先末啦

睇到689答得咁好開始懷念佢了

689真情流露
愛吃龍蝦

耶撚就耶撚
數學家就數學家
咩係基督教數學家

完全無了解過就係到盲反

我生日

唐唐個真正嘅意思其實幾假，但係咁答法就變咗好kai
double fail

香港精神呀

iphone x出唔到

因為嗰日係星期一，要翻工

預言家自認天父
反了反了

佢意思係話果d知道幾時末日既人都係假先知

係就快,唔好等下個禮拜

試下喺大陸街頭講一次

早兩日我預言係2017 9 月 24
我朋友預言係9 月 25

耶撚就算做到數學家智商都終歸只係一個耶撚

推呢個post用黎binc

就算將來打WW3都唔會末日

希望到時係天堂可以上到連登啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

末後七災呢？

搞乜鬼嘢呀

唔講2000前啦
想知00後d預言家總共柒過幾多次

可能佢係金正恩本人, 將會係9月23日向日本發射一粒核彈

咁都係日本嘅末日啫都未到全世界呀
雖然一定會影響好大，但都唔係毀滅性一下就摧毀曬地球所有嘢嗰一種

其實大家做左咁耐人，所有野都咁現實地發生，唔會有超能力，鬼魂都係未被證實，無人知死後世界，無人知神係咪存在，總之我感覺就係我地活喺一個咁現實既世界，突然間話有世界末日真係有啲無稽

係就好喇
唔使等到2047

每一次世界都被我拯救

第二日上帝救番晒你地再番工

仲有兩日咋好緊張呀

快撚啲啦屌！！！！！！！！！！！！！

天堂冇WiFi

仲有一日

先達就真係世界末日啦

預言家原來預言先達

到時世界未味又係咁

我要跳起yeah150次架

Come on

黎呀，仆街

屌 呢個月白做

聖經本身唔可信 用佢做資料計出黎既都唔會靠得住

炒家收曬皮

新世界既神

仲有1日

睇完你個Post再見到呢個Post真係唔係無可能，金仔喪起上嚟就射

［人類大攬炒］北韓揚言用氫彈轟落太平洋

要返工 不了

當你番緊工
新聞報導就話仲有3小時就世界末日
係呢一刻
你只會諗起隔離team既女同事
每日都對佢作出性幻想
終於可以實現......

弱智真係無得救

多謝巴打提供
今次真係週未任你點

跟住你發現已經太遲啦
女同事個位已經多人到見唔到佢個樣

最後倒數

係呢一刻當你選擇轉移目標時
你發現平時負責清潔廁所嗰位阿嬸係度行嚟行去
你望一望錶
離世界末日仲有2小時45分
然後你...

然後你九秒秒衝去廁所閂埋門
用手機上this av 瘋狂打飛機

金仔，
今次我使唔使跳起yeah150次就睇你啦

似Apple末日多

打左一陣 有人係咁拍你門
佢粒聲唔出
你以為係同是天涯淪落人
但你係下面條隙度望到對鞋
而且認得出係阿姐對鞋
諗左一陣，你發現 大事不妙

你好驚你大叫問來者何人!
但冇人應，條友仲係咁啪門，
你冇理佢，佢開始想撞入黎
千均一發之際，你決定開門同佢死過。
點知......一開門竟然係一開始你好鐘意既大波靚女女同事佢著左清潔阿姐套衫同對鞋，比人頂吊鐘失左聲成口一滴滴，
原來佢為左避開班禽獸，偷左阿姐套衫同對鞋著...想揾地方避，咁啱入左殘廁，遇上打緊飛機既你.

呢一刻你好想同佢打車輪，但又見佢成口一滴滴...睇下錶，又過左半個鐘
情急之下你.....

Fifa 18都未玩

如果曾鈺成仲做緊主席一定無事

點啊？

世界末日都未出FIFA 18

呀！！譚仔咁多人排隊！！！

游b公告：冇新相

說時遲 那時快
係隔離一直關住門的廁格，
突然打開左門，
開門的係咸蟲成，
一個晚晚去元朗按鐘的咸蟲。
你條件反射咁保護住女同事，
大叫一聲，唔好攪我的呀婷呀！
咸蟲成反手一捉，
捉左你入廁格。
其實我中意左你好耐⋯
⋯

沒事啊

未到晚上12點, 都仲係23日

仲有幾個鐘 依家我去女女女我女神先

咦，朱仔成好耐冇見喇
最後5小時倒數

計邊個時區?

未日呀

so......?

佢射完，地球繼續轉
不過美國若果因為佢咁做而開戰就難講

其實係咪已經未日左

係就快

喂 係就快撚d 啦 阿哥

等睇連登仔炒車

香港一早末日左啦

真係末日你都俾個理由我
點解會末日

屌 我買d午餐肉而家邊個食先

等下年末日再食 expiry date 咁長 沒有怕

死得未

我真係好撚驚呀

同 2012年12月21日一樣on99

今日睇左2012同明日之後

睇完都仲未末日既屌

快啦
講咁多做咩春

香港一早已經末日左

明言定名言呀？

溝埋一齊做耶撚數學家丫笨

炒iphone 8果班傻仔咪末日

binc

bin 得啦咩

仲有幾仲鐘先完23號 唔好咁武斷

on9

屌

仲有最後唔夠一個鐘最後倒數

耶撚係西方要計果邊時間
仲要等多6-7個鐘先有得鞭

留明

一定跟香港時區咩

係就快，唔想星期一返新工

仲有十分鐘

都就完

🤙🏽🤙🏽🤙🏽

好多網都死咗 唔通就係世界末日

新既一天開始

美國時間

屌你老母

呢段個意思係根本無人可預言，唔係兜

仆街，係以色列上空有超大飛船出現

世界末日左幾分鐘

預言家：yeah唔使bin

source or 老母

吹水真係唔駛抹咀

下次世界末日係幾時？

26/9

重有十一個鐘

香港加8架
起碼過多八個鍾先好定論

識唔識計數架 唔係去到0就停 係仲有-8時區 你起碼等16個鐘 依家15個鐘

最後 8小時倒數

好驚呀

其實係咪如果365日
每個人深信每日都係末日
聖經話唔會有人知道
所以唔會有末日？

唔該快啲冚球剷

good question

係就快 2012講到而家

應該要以「以色列」時間為準

今次係第幾次末日？

天主教應該就以羅馬教廷梵蒂岡為凖

嚇鬼呀大笨象

數不盡

自有人類文明以嚟就不斷有世界末日，絕大多數集中西方世界，當今最著名當屬1000年，2000年，2012年嘅世界末日，諗落又幾得意，我地東方世界好似冇乜「末日」觀念，思想上都幾樂觀和平

宗教有異

要返工，不了

真係末日啦
聽日就要返工
慘撚過末日

除左洗晒d錢重有咩做

屌, 又死

可能你係另一個空間呢

預言失敗個儍系會否自殺？

歡迎黎到第二個平行時空 你訓之前果個已經俾核彈夷平左

2012

不安 引起公眾恐慌

唔好呀 唔通全世界得番我一個男人

尋日做功課夜晚6點做到今日4點乜事都無

記得2012個時話晏就末日，我地成班係學校玩末日p

訓咗無睇，今日幾號

我正式宣佈預言家仆街了

may I bin?

9月25日啦喎老友

bin

喂26喇

？？

咩話

預言家